[海蟹]吉野家個獅子狗貼唔見咗？

寶礦力2代！！

撤回左又淆底

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展